民間記者會大問題

其實民閒記者會絕對要改時閒！
同對家廢屈記招一樣係四點！！！
因為無理由咁蠢早過佢開，然後比人睇住我哋黎打黎砌生豬肉都冇得add架！😡😡😡
信我！至少一齊開等佢地冇時間比佢地揾料、砌料、造籽去dup柒桇嘛！！！
總之冇可能冇埋一粒中時間比對家做野去砌番轉頭架！
我好嬲呀😡😡😡😡😡😡😡好肉赤呀！！！

收皮啦P牌
不推文

p牌唔係冇道理， p牌成日俾唔係p牌小好無癮，我都俾唔係p牌媽叉好多野

唔想同佢地撞之外，係最好响放工後嘅時間，如7 pm或之後都可以，亦可令大家有足夠時間啄住對家去打！同埋我地應該大把野爆，多過佢地。

歡迎起底睇我之前d po